ryzen 1600 定i5 8400

1060 定rx580

剪片打機都會做, 應該點簡?

m型人格先會買i5

求解

被虐

打機8400
剪片1600

咁我兩樣都做, 點簡呀

1600
打機唔差得遠

咁rx580 定1060

差唔多
dx12/vulkan 580 > 1060
dx11 1060 > 580
但1060平D so 1060啦

你掘唔掘礦？

唔掘, 但我mon 係freesync

一般60hz mon freesync都係72hz，唔太大分別
580性能係好幾%
有多錢就580

youtube search下580 1060
唔同game互有勝負
有freesync 580啦

巴打想問埋16gb ram 定32gb 好?

同埋係咪2400 就夠?

咩都唔識呀我

16GB 3000mhz
唔夠再加

咁係1條16gb 好定2條8gb?

2 x 8

ok, 我而家砌條list

AMD RYZEN R5 1600

港幣$ 1,630.00

Gigabyte Radeon™ Radeon RX 580 GAMING 8GB GDDR5

港幣$ 2,290.00

Antec High Current Gamer - M Series HCG-620M 620W Semi-Modular

港幣$ 600.00

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5

港幣$ 318.00

Samsung 960 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

港幣$ 1,030.00

Cooler Master MasterCase Series Pro 3 Micro-ATX

港幣$ 649.00

Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI

港幣$ 960.00

Klevv CRAS II Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C15 KL-RM-KM4Z8GX2A-3000-0

港幣$ 1,350.00

張卡買msi好啲

intel擺明當消費者狗咁撚都重要買
重唔係有被虐傾向？